玻璃之情

不信眼淚 能令失落的你愛下去
難收的覆水 將感情慢慢盪開去

周柏豪最清楚

如果你太累 及時地道別沒有罪

牽手來 空手去

就去